日本動畫大師幫香港拍左個廣告 撐手足 睇撚到我喊

未試過睇廣告睇到又熱血又感動

1:09 整爛晒啲棚架 啲建築工人好慘

對號入座